麵麵今日成日冇上水

多野做

食緊加大餐唔得閒

炒野唔見你硬係冇咩心G

我變了價值投資者了

基本面才是王道

短期市場波幅不用理會

嘥氣啦
你全身都流住賭撚既血液

巴菲麵

當我上次個賭撚post贏左後

我已經覺得ta對me 0難度了

依家開始玩fa